嘉士居道個邊打緊，通到poly 啲人應該走到，Call 多啲人去個邊幫手？

Poly 手足求救，多啲人過去突圍

Tui

推

嘉士居道係Y CORE出口呀
推!

1/20

Push

2/20

圍點打援
解決辦法就係集中一點
手足一定要有決心沖
一個捉住一個背囊
一二一二咁衝過去
唔可以後退
最好傘陣方陣向前行

九龍郵局分兩路
一條加士居道
一條佐敦道
手足兩面推進會師伊院路口
再推向女童軍總會

Poly 手足 集中向加士居道往外沖
逼使一點警犬三面受敵
手足內外打開一條路撤退

3/20

#手足投稿 #手足建議
而家所有人唔應該塞曬係尖沙咀紅磡。留一批和理非係到聲援，另一批就去狗屋狗宿火攻。咁就可以引到理大現場嘅狗車調走。其他地方都要開花，以免可以支援到！
當狗車調走後會有缺口，手足就容易d係個缺口到返出黎！
根本而家係防到出面入唔到去，入面又出唔到黎。大家對恃最辛苦係入面嘅手足呀！

4/20

5/20

6/20

7/20

幫手推

嘉士居道啱啱差200尺就到
不過有狗到推走左

大家小心橋底女童軍總部多速龍

y core好重狗

集火嘉士居道!

衝 唔好放TG就散

大家知唔知班黑警等咩呀？

政府就係等班和理非會唔會企出黎表態呀
當放工時間一過
無和理非出黎既時候
就係佢清場既時候喇

放工後大家一齊集結完行去理大
放工後大家一齊集結完行去理大
放工後大家一齊集結完行去理大

接仔女放學！

否則勇武被拉
未來既議案仲有人同你衝？

推，理大勇武攻出去型成夾擊之勢

tui

俾啲決心

決心，向前行

攻呀

咪成日做鍵盤軍師得個講字而自己連去都冇去過就叫人去